有無人聽到頭先TVB新聞個主播直呼金正恩做金仔

但係分析就認為金仔今次

無人聽到?

我聽到，佢有窒一窒

我都聽到O左咀